泰維斯：美斯踢一場進三球對他來說是普通的事情

泰維斯

「C.朗拿度總是在健身房或者訓練場，這是他的嗜好，他很好勝。美斯踢的足球簡直是另一項運動，一場進三球對他來說是普通的事情。」

阿根廷d豬隊友

阿根廷豬隊友？世界杯果年好似排名第一WO

點解美斯係阿根廷唔一場進3球

世界盃：「可惜美斯不能經常做普通的事情。」

今届巴塞又無冠啦